教育局局長死撚咗去邊

香港今日咁，點解教育局唔宣佈下午校同夜校停課？
啲學生嘅生命唔重要？
仲想做到市面歌舞昇平嘅效果？？

BTW, 同學仔、同學女，安全至上
警暴橫行，唔好為咗學費，唔理自己安全

教育局：毋須實行停課安排 籲學校妥善照顧已返校學生

要學校自己宣佈 真係好撚仆街呢班垃圾高官，以為乜都推俾前線自己唔洗負責。呢d on9 仔唔識歷史。從來審判就係呢班垃圾要俾人祭旗，希望國際人權實施

一定有學校為咗學費唔停課

但教育局如今袖手旁觀